捐血有堅果棒同果汁，但會拎你DNA

你仲捐唔捐?

不了
佢送補健飲品
即係係擺明話你知捐血係會傷身

真係好好味, 有浸大陸毒水同重金屬味